[回帶] HKUST Hong Kong University of Single and Toxic

科大可唔可以毒少陣
好on9

又冇轉ac

原來今日係UST info day

最後仲要we are pround

UST dreams were out pool, but UST will never make it happen